新聞有個專家話預口罩戴多幾年？

我屌佢老味咩，喺度散播恐慌情緒，我好震驚囉，好似受難日咁

科興50%保護率

啲人又咳又打乞癡
遮住啲人個閪嘴係好事嚟
病都小啲

呢年我連感冒都無
就算無野我可能都會繼續戴

我啲暗瘡爆撚到hum hum聲 再戴仲唔爛面？